有聯絡開外媒既朋友麻煩入一入黎

如果有任何方法聯絡到外媒，麻煩你，
將721 同今日北角，荃灣既事聯埋一齊講比佢地知。
另外，女義士爆眼都一定要同佢地講